iphone 9 韓國有預售

即係se2

咁快手

iphone狗

傳左好耐，se2，即係iphone9, 機就係果一部，真正嘅定名，等apple公報

完來所謂既SE2 真名叫iPHONE DOG

俾gay cook撚左咁多次終於成真, 仲唔係ip9咩

用緊se回覆, 等緊se2

唔係下話 SE2擺明舊零件翻新當新機賣都買？

Se2部機身同iphone8, x, 一樣size 咁上下。
部機身無好似se咁細到，係個moon 4.7吋姐。